［中計？］而家係咪已經失左焦點？

見到咁多日去攪黑警
眾籌告 盧偉聰
焦點去哂警察度

香港人全部起未挑戰政府認受性下
反對政府認受嘅香港警察

其實成件事好荒謬
外國組織睇到 只不過係香港市民無計 要找外國幫手！

我地應該重新將焦點放番民主普選丶特首回應方面
多D用文宣方式 去活動

唔係好易散